［有圖］呢個大陸細路手上面揸住既係咩黎？？？

玩具囉

渣住佢起碼會有番d 人性

屌

芒亨上位雙刀

鼓棍

Dildo乜乜乜

片到啲西水爆哂出嚟

雙刀火雞

如意棒

Gun

會唔會個女人都唔知咩黎

螢光棒

筷子

螢光舞王

埃辛諾斯戰刃

干將莫邪

超人變身器

媽咪間房拎嘅
幾好玩呀

祈福新村？

抱住佢個個用既

呢款識唔識震嫁

王者之劍

電話禁極刀

佢個眼神話比我知
塵世間無野係斬唔斷

石中劍

細路：多情自古.....

用黎撬開啤酒樽架

幼稚園d囡囡

屌刀

咪係
問咁多

Cp
RIP 樓主

水屬性短刀
對鮑魚族攻擊2倍效果

好明顯左邊係叉, 右邊係匙羹

[img][/img]

左倚天，右屠龍

玩完mon hunt
落車就鬼人化

以前d人話搵處女淪落到要去幼稚園搵

而家

個阿婆淫到玩雙穴

睇真d係日本仔

Ching 心水清

細細個已經一表人才

We connect

「三歲之後，不滯於物，假鳩震蛋皆為劍」

見到張硬膠櫈都知係支那巴士

獨孤求敗

傳說中既獨孤鳩劍

真。絕一門

點睇都唔似日本仔喎

真係贏在起跑線
咁細個就練定

屌你日本邊有人著d咁既衫

日本仔點會知果舊咩黎

含多枝就可以做索隆

石中神劍+6

二鳩流 AV世界！

做乜揸住我

震加閃